鳩up忠告：TSLA公報業績前好走

450係鑽石能量頂

前幾日high穿少少自動補返

就算業績幾好都好

但造上落根本係任佢演繹

收到楓今個星期推上伍百